身邊有無人永遠都覺得人哋對佢唔住，自己係最好

日日掛係口邊自己做過啲咩
又講人哋做過啲咩唔好
人人都無佢咁好
人人都對佢唔住，無啦啦遠離佢
又唔反省點解自己做咗啲咩令人無啦啦遠離佢
一開口一係就當自己得道高僧看透世事
一係就話自己小人物咩都唔識
一味逃避

最恐怖係佢哋會講到自己幾咁悲天憫人
活佛咁

有呀仲要係屋企人，仲要係兩個